梁君彥：請叫我主席

全國性法律

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

許智峯今次又幾

梁議員

係嘅大口狗主席

好大嘅官威呀

Quote都俾啲誠意啦

召喚造王者梁耀忠

推

呢個立法會

面人地比

你個名...

你隻五毛狗連梁妖忠都要奶 陰鳩公

梁妖係共狗confirmed

忽然唸起機場事，請叫我梁特首

畜生

許智鋒個朋友on9

深圳無飛機黎香港所以飛廣州再搭直通巴士

你搭火車返香港唔得既